有問題網站

想問沒有人去PCPD投訴以下網站？

ru網你吹佢唔脹，俄佬撐中共嘅